明知冇結果 仲𢰦個頭埋去

明明的起心肝 唔再理佢
但個心又成日諗起
佢一搵自己又好開心咁覆返佢
然後就好憎自己 點解又咁唔爭氣
又忍唔住手覆返佢
不停loop 不停loop... ...
好想可以制止到自己

first time？

一樣拉鋸咁 好想斬咗隻手

明知無可能 但又唔想冇左個好朋友 但扮無野繼續做朋友又好辛苦

寄信俾佢再block會唔會太幼稚其實

會
將來諗返覺得自己好戇鳩

通常你哋都會否認

人總係要死嘅，我唔會阻止

點樣明知冇結果？

我明 我真係明
仲好想熄左自己個腦

你寄信比佢再Block 咁就真係冇朋友做
會冇咗個好朋友

同對方flirt 左半年時間
發現原來佢身邊好多女
前排佢IG 隔幾日就又post story
同唔同女仔食飯 個心已經唔係好舒服
然後係朋友口中得知
對方冇幾耐之前已經出左pool
但佢出左pool嘅時候仲同我flirt緊
所以 既然佢已經有女朋友 我都好想抽身走
但依家嘅我做唔到

傻閪 咁蠢唔玩你都對唔住自己

感情呢家野，都真係唔係話抽身就可以做到
感覺其實個男仔都好識玩咁
佢係咪都特登隱瞞你佢出pool既事？

你就好啦 會覆你 我依家想睇佢last seen都唔得

佢出左pool個段時間
我仲乜都唔知勁蠢同佢有出街 睇戲 食飯
間唔中一齊傾下電話
點知 我真係好L蠢

我覺得佢係有心隱瞞
我諗我都唔係第一個受害者
見佢成日同女仔單獨食飯
佢係我最需要人幫同關心嘅時候出現
又會Keep住同我WhatsApp
我已經慣左同佢每日嘅傾計
個心知道唔可以再咁落去
明知佢應該係中央暖爐
但佢揾我又會好開心好犯賤

可能都係好事 可以等自己早D死心
我覺得我依家
好似入咗個黑洞出唔返黎咁

呢啲點叫做冇結果？？
如果你鍾意咗個gay嘅 或者結咗緍有小朋友 呢啲先係冇結果

無扑咪算你好彩

係你最有需要既時候 一直陪住你
都真係唔係個個都抵擋得住
有時感情都係好矛盾，
明知唔應該再咁落去，但都忍唔住會對佢有期望

樓主 你會唔會都試下chok下佢感情既事，睇下佢點應？